[空姐] 專登book busi class 機票準備抄牌!

聽從各位巴打既建議, 黎近去日本專登買busi clasa 機票, 到時一定同大家分享我既成果